牙痛真係好撚慘

牙痛又feel到有d腫，唔知係蛀牙定生智慧齒定熱氣，牙醫又要book到22號先有得睇，唔知點算好

我仲稔左一陣邊個叫阿痛

牙你老母

你係咪捉5p字捉到傻撚左